在游戏的每一轮中，两名玩家都翻转并展示他们牌组的顶牌。你能报道全球吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年8月28日|第五届第三十八届
2014年，他的球员们在前老板唐纳德·斯特林（Donald Sterling）的录音带曝光后，考虑抵制一场季后赛。从NBA到网球明星，运动员们都在罢工，抗议警察枪杀雅各布·布莱克（Jacob Blake | kdunn6 | 2020年8月27日| Fortune）
布瑞纳·斯图尔特（Breanna Stewart）是迄今为止联盟中最有价值的球员。今年没有WNBA全明星赛，但我们还是选择了名单|霍华德·梅格达尔| 2020年8月26日|第五届38
如果球员们彼此厌倦了，预计在接下来的几周里情况只会变得更糟。战斗并未在NHL泡沫中停止| Josh Planos | 2020年8月26日|第五届38
在第一种情况下，玩家采取行动，例如移动动物让它们交配或获得金钱。《濒危物种》棋盘游戏展示了保护环境的难度|莎拉·齐林斯基| 2020年8月21日|科学新闻
多拉被一个全知的游戏玩家操控着光标，将自己打扮成美人鱼。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
通过不设定目标，玩家必须找到自己的目标。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
这就触及了让游戏如此不可思议的核心：保持沉默，让玩家成为游戏大师。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
当他在英国为印度队比赛时被授予比赛最佳球员时，他会在仪式上得到香槟。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
原告被诽谤和贬低，一名足球明星被允许继续比赛。Jameis Winston和其他大学体育明星一样，清除了强奸罪| Robert Silverman | 2014年12月22日| DAILY BEAST
右边的球员拿八个，左边的球员只有六个，右边赢，左边输。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
蹲着的人把这名七百四十磅重的不幸球员推到离银行一英尺的地方。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
但是“纸牌永不饶恕”，作为一项规则，命运女神对不计后果的玩家是无情的。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
然而，当我知道李斯特之所以成为这样一名球员，不仅仅是因为他的天才，我感到了些许安慰。德国音乐研究|艾米·费伊
在音乐学院里，他似乎是一个非常热情的球员；但不知何故，在公开场合，情况并非如此。德国音乐研究|艾米·费伊